曾偉雄獲中國提名入聯合國辦事處，要唔要做D野？

曾偉雄獲中國提名入聯合國辦事處，大家認為要唔要做D野？港警咁巴閉，有咩方法確保到佢可以做到個位，為港增光？

曾偉雄獲中國政府提名 競聘聯合國駐維也納辦事處總幹事

昨天（6月4日），外交部發言人耿爽主持例行記者會時回應稱，中國政府已經提名國家禁毒委副主任曾偉雄競聘聯合國駐維也納辦事處總幹事兼聯合國毒品和犯罪問題辦公室執行主任。

耿爽指，提名曾偉雄是中方堅定維護多邊主義、支持聯合國工作的具體體現，中方願為推進打擊跨國有組織犯罪、開展國際禁毒合作做出更大貢獻。

曾偉雄2011年至2015年出任香港警務處長，在佔領運動期間被指強硬對付示威者的處理手法曾引起爭議。曾偉雄又說過退休後不會從商或從政，但退休翌年就加盟震雄集團任集團戰略官，2018年再出任九巴母公司載通國際獨立非執行董事。

今年4月，中國警察網發布的信息顯示，曾偉雄獲委任為國家禁毒委員會副主任，曾偉雄當時表示會堅持走中國特色的毒品問題治理之路，為打贏新時代禁毒人民戰爭貢獻力量」。他5月20日至24日率團赴維也納，出席聯合國預防犯罪和刑事司法委員會第28屆會議並發言。

小國圍威喂咪畀佢哋玩，國聯，who fucking cares

中國提名

溫馨提示下14年傘運係佢負責指揮鎮壓，畀佢再上下國際新聞都好